女朋友成日講淫野 會唔會覺得佢好cheap

鐘意keep住純品形象
定淫啲好啲

間唔中講下係幾正既，但成日講就真係雞喇

女朋友傾計都會介意咩心態